17:17 都未見人

好大既官威

記你老母

搞緊後面

個會原定幾點開？

1700 呀，佢老母

哇好大官威。。。

嬲撚左啦
見到人帶頭盔黎記者會

啪佢兩槍先